{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 리벤델호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時の客室基準は2人であり、人数を超える場合、追加料金が発生します。 追加発生金額は客室料金を除き、現地での決済となります。 未成年者は男女同室での宿泊が制限され、チェックインの際に身分証明書の確認が要求されることがあります。 未成年者による男女同室での宿泊のため、入室を拒否した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しが可能です。 事前協議のないチェックインまたはチェックアウトは、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 客室利用の際、65インチUHDスマートテレビと空気清浄機が完備されており、超高速Wi-Fiが設置されています。 2000種類以上のゲームを楽しむことができるゲーム機が完備されており、LGの最新型スタイラーも備えています。 フロントおよび2、3階では非対面セルフチェックインが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は制限されており、チェックイン時に身分証明書の確認が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊が拒否された場合、キャンセル・払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊が拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を事前に相談しない場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、事前に相談しない場合、チェックインやチェックアウトの時間によって追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。また、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室には65インチUHDスマートテレビと空気清浄機が完備されており、超高速Wi-Fiも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何種類のゲームが楽しめるゲーム機がありますか？",
            "answer": "客室には2000種類以上のゲームが楽しめるゲーム機があります。また、LGの最新型スタイラーも備えています。"
        },
        {
            "question": "どこで非対面セルフチェックインが可能ですか？",
            "answer": "フロントおよび2、3階では非対面セルフチェックインが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 524
    }
}